====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Comme ailleurs ,  l ' eau est un sujet historique , puisque c ' est le plateau de Saclay qui fournissait l ' eau du parc de Versailles .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

